一人一個溝過 / 條女做過最痴線既野

利申：無女

最痴線就係friend zone左我

媾過條女 送左條魚比佢做定情信物
最後佢話我癡撚線 block 埋我

冇
毒撚冇女

個個都拒絕我 都唔知係咪夾埋

有 我依家係加拿大 追緊個女仔
佢岩岩2 45 am叫我過去陪佢
飛車過去
我依家就真係訓左係佢隔離
仲分開 兩張被
話唔開心想人陪 但係一句都無講

已經係第二次咁樣
唔係鐘意佢我都覺得自己好撚on 9

係公司走廊口爆佢

你都係想屌佢啫

想就第一次去馬啦

我又on 9 第二次一樣咁俾人撚

真係無第三次 油錢都無埋

佢當你係貓？

迫我用手指抽插 / 奶佢嚟緊M嘅臭閪

認真, 唔係自己

見過人紅雨, 幫條女擔遮, 但自己唔企埋入去, 係出面淋雨

口爆佢

on9 到笑撚左

傘兵

條女有咩反應

對個頭埋去俾佢feel到你呼吸嘅氣息
佢一掰大眼就咀埋去啦

算吧啦 係得我神早試左
我都未見過咁痴線既情況

依家就睇住佢訓

佢都好尷尬

我生日，佢私底下book左三日兩夜酒店+送左對波鞋同鬚刨比我做生日禮物
又帶我去食自助餐
仲嘗試左我地既第一次

重要我唔係d咩條件好好的人，我諗應該再搵唔到第二個女仔咁痴線對我咁好希望分開後你好好生活

咁滿足

笑死
佢地有冇下文

冇

你當我係貓?